譚俊彥傷手冇得抱Big爆朱晨麗

譚俊彥整傷手照開工，真係要小心。

譚俊彥被璃鎅傷手要縫18針。

譚俊彥戴上透明手套以防感染。

慘慘豬啦！

相當認真！

好迷人呀！

朱晨麗對譚俊彥受傷感到心痛。

朱晨麗讚譚俊彥係硬漢子。

朱晨麗想幫譚俊彥着襪。

譚俊彥話唔使啦！

朱晨麗好有心！

藝人譚俊彥（Shaun）拍攝無綫劇《特技人》碌落山戲時，被玻璃鎅傷手要縫18針，他仍帶傷與着上貼身Tee大晒34D「Big爆」上圍的朱晨麗，在堅尼地城繼續拍攝，Shaun左手手掌兩處傷口貼上膠布，並戴上透明手套以防感染。他透露一早就開工，幸好只是文戲，但有幕要抱起朱晨麗（朱朱）則要替身代勞，問到何以不停工休息？他說：「其實我受傷之後第一句係對唔住，我唔想阻大家拍攝時間，朱朱之後又要入另一套劇，所以今日我係唔會休息，都係皮外傷啫！（傷口仲有冇好痛？）縫針唔算痛，係打麻醉針嗰陣好痛，同埋要翻開傷口睇吓仲有冇玻璃碎，依家冇咩事喇！大場面已經拍完，但仲有由架車跌落地嘅戲，我仲有隻右手，冇問題！」

跟太太講對不起

Shaun表示最想跟太太說句對不起：「喺醫院都冇咩嘢，返到屋企佢見到我成身瘀晒，就開始喊，真係嚇親佢！對唔住！」他指父親狄龍及母親陶敏明都清楚拍動作戲受傷在所難免，狄龍當年更受過更重傷，Shaun說：「我係佢哋個仔，點都心痛，但知道演員係咁，趁後生仲可以衝吓。（所以冇後悔親身上陣？）拍出嚟好靚，係值得嘅，係唔好意思令大家擔心。（從影以來最重傷呢次？）唔係，試過甩骹。（就嚟煞科有冇得休息？）月中煞科，應該有得抖一個月，但依家專心工作埋佢先。」

朱晨麗讚硬漢子

朱晨麗則為拍檔Shaun受傷大感心痛，大讚對方是硬漢子，問有否照顧對方？她說：「佢咩都自己嚟，佢受傷好多嘢唔方便，例如着襪，我哋想幫佢，佢都話唔使，真係好堅強。」Shaun笑言多數自己照顧別人，不習慣被人照顧。

邊撚個

二打六放開個女仔

咁大年紀都紅唔起

算吧啦你

Sunlight套衫

唔識 sor

成個地盤呀叔咁

個樣好老

狄龍後生果陣好靚仔，但係佢個仔就咁既樣

Sunlight咁靚女身材又正 但張全身照影到咁怪

老咗好多，原來仲做緊呢行
最有印象係佢同梅艷芳套戲

朱晨麗整撚到咁撚似法拉

靚左好多喎sunlight

唉蝕底d我頂上啦